通常港鐵廣播開名叫某個乘客會係咩事？

樓主俾人通緝緊？

其實無呢個乘客，不過廢事上頭以為自己無野做，日日叫幾個名扮野

lost and found
n年前試過跌銀包有人執到交俾佢哋 跟住開咪叫我去控制室咁